TVB新聞真係睇撚到令我大開眼界

我琴晚發夢去左TVB參觀

TVB你報導得真係好好啊